連 登 日 報 ｜ 請 問 蔚 來 你 屙 尿 嗰 陣 起 左 腳 定 右 腳 ?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
蔚來
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

蔚來（#381001）